元朗呢單我嬲到仆街 但唔好忘記今日讀左宣言 噴左支國國徽 講左不排除成立臨時立法會！

屌你老母死黑警 警黑勾結

光復香港 時代革命！

推

仆街屌比推負皮

推幾次補返數

光復香港 時代革命！！！

屌你老母死黑警

罰你幫我推十次

光復香港 時代革命！

今天上環都係重點！！！

連登

今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!
1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場

22/7港鐵不合作運動

警犬老母比狗屌

屌你

比人開槍射撚盲果D義士幾撚慘

你老母一世都睇唔到野

我比個FD篤下隻眼都成個星期做盲撚

你老母咁樣比黑狗射 D視網膜乜撚野玩撚完啦

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

屌

光復香港時代革命

好圖,中文版都要整返個,方便廣傳

借句野黎spread ah brother

光復香港 時代革命

警察無能
鄉黑橫行
光復香港
時代革命

up

釋放所有政治犯！
還政於民。

光復香港
時代革命

臨時政府呀,流亡都唔緊要
組定臨時政府接管香港

我無野講

英文版先上到國際

有無份宣言睇

讀宣言有片嗎?
比人轉移曬視線

push

樣樣都要推啊！！唔好俾佢轉移曬去一面

我地既721宣言好撚緊要

宣言真係好少人講仲少過講開槍

打倒港共政權

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

Push

係
義士們我們不會忘記

咪撚中中共計

Push 好似好多人唔知

讀咗邊個宣言？咩version?

有冇宣言link??? 要傳開去！

時代革命

咪撚打飛機啦兒燈仔，你編爛文有撚人理咩，背後毫無力量支持。

片pls

光復香港
時代革命

暫時依加都未見有傳媒講琴日宣言事件！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

宣言好似完全無新聞報

可唔可以講下上環最後點

主線
光復香港
時代革命

有片

光復香港！時代革命！

推！
元朗上環兩邊都要理

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

議會係講未來政制方向，唔會係抗爭大台

係咪連建立新秩序都無需要呀！
係咪仲要承認共產黨呀！

只要攻入重要建築即可以讀呢篇宣言！！

PUSH